跌左番皂唔好執

其實呢句野出自邊度?係咪電影對白？